- 安装插件： PlugInstall
- 修改配色方案：&lt;F8&gt;  
- 设置使用所有配色方案：:SetColors all
- Markdown 预览：&lt;F12&gt;
- 目录浏览切换：Ctrl-n
- 垂直分割(unit.vim插件)：:vsplit
- 水平分割：:split
- 退出水平/垂直分割：:q
- 重新加载当前文件：:e 或 :edit
- 重新加载.vimrc：:so % 或 :source %

